寧波公學學生陸運會唱歌被罰面壁思過

寧波公學學生陸運會唱歌被罰面壁思過
2019-Sep-19 | 新聞摘要, 本地新聞 |

【癲狗日報訊】一名寧波公學學生致電《癲狗日報》，表示本週二(9月17號)曾經於九龍灣運動場陸運會上與數名同學歌唱《願榮光歸香港》。結果被副校長江潔儀斥責「中晒毒!」以及「玩夠未?」，並被叫到運動場內一處地方罰企接近30分鐘。

被指因學生唱歌而罰相關學生企的副校長江潔儀(右)與前行政長官梁振英合照 (寧波學校)

向本報報料的學生表示，當日學校於九龍灣運動場舉行陸運會，他聯同兩名同學於運動場看台上唱《願榮光歸香港》一曲。副校長江潔儀聽聞隨即前來並責罵三人，並指唱歌會影響其他同學和陸運會氣氛。最終要求三人在其他老師監視下面壁思過接近30分鐘。

寧波公學近日舉行為期兩日的陸運會 (報料學生提供)

另外，有該校學生向本報提供一段相信為該校校長許善娟女士於昨日(9月18號)陸運動第二日於講台上發言的錄音，指經過陸運會一事，希望同學合作，以免校方要取消今年度所有大型戶外活動，錄音內容如下:
“NPC_Audio”
Audio Player

00:00
00:00
「好多學校已經決定停止今個年度學校大型戶外活動，亦都因為噚日所發生事情我哋學校都有仔細考慮係咪應該停止今日陸運會活動。
各位同學，呢一個係非常痛苦既決定，經過我地反覆思慮，我哋唔想令到學校絕大部分同學失望，更加希望各級嘅同學能夠為我哋今年中學畢業班既同學送上一個美好既回憶，令到佢哋喺中學生涯最後一個陸運會都能夠完滿進行，所以學校今日仍然會對每一位同學給予最大信任，希望每一位同學今日都能夠一心一意全程投入今日每一項嘅競賽項目、每一項嘅活動。
盼望老師、同學之間繼續互相支持，希望各位同學體諒、明白學校嘅心意，預祝我哋今日各項活動都繼續能夠進行。
多謝各位老師、同學。」
寧波公學為親中團體寧波旅港同鄉會於1971年創立，位於香港九龍觀塘區功樂道7號，佔地5000平方米。《癲狗日報》於星期四（9月19號）中午曾經致電寧波公學，校方至今仍然沒有回覆。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

仲以為發生係寧波

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

推

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]